有無人投資美國房地產？

而家住喺美國。有朋友搵我夾份喺另一個州買屋收租。網上research 下見有唔少美國人都咁做。
有無人有經驗？收益如何 ？

係另一個州咁有咩事點搞

美國有D樓勁平但每年俾既稅仲貴過交租

屋企有係西雅圖買樓

University district 果頭d waterfront 好正

次次行520都會見到 好撚靚

會請property management comapny管理間屋

有啲州既屋同地稅好平 平均幾十蚊一個月 租金會cover到

幾年前覺得seattle啲樓值得買但無錢投資
而家見佢樓價升左咁多感覺唔抵買

買美國reits算唔算

有間resort 想放左佢
因為唔識同個面管理公司溝通

美國睇咩洲
唔係立亂可以玩到地產,你估香港咁度度都做得起咩
我屋企人係美國搞起樓
貪平係houston起左幾間
擺左成年幾都未賣得出坐緊艇

我有同人夾錢係 Puerto rico 買

我地係諗住買multifamily出租 將來再賣返出去
不過reits收益如何？

我個間個HOA 收我$1000usd 管理費...

你係做vacation rental? 同管理公司遇到咩問題？

有隻每月派息嘅reits 叫O 仲好過自己收租

主要做出租比民生用品鋪

不過最近升得太多 同埋要3成股息稅

我見啲人話房地產投資咁好賺 有時會懷疑其實係咪班realtor吹出黎 所以想問下有無人有經驗

失去左聯絡
佢2年冇比應承左既收入我
連tax 都冇比
今年開始個合約完 所以想直接平放出市場
因為我地根本唔會去美國搞個到既野

係吹
好賺條毛,氹膠你落搭only
我老竇e家先去做係因為佢幾年前先拎到綠卡
而佢係香港大陸都係做e d佢根本唔識做其他野無計
我聽啲叔父講,好賺既講緊起碼二十年前或以上
e家人地撈左咁多年果啲叫做仲有多少油水
新做就一定聽乞米
咁我地做起屋,你就純粹想放租係有少少唔同既
但總括嚟講
你唔係啲大城買,又唔多人租
你係大城買又貴,租金回報又唔係高
咁你不如係香港買,做劏房咪賺得仲多
同埋你又要睇租咩客
你闢啲果啲洲你揾大學生租,唔撚玩到你間屋殘咩,幾年又要大執一次
結論我覺得你除非早買,如果唔係今時今日先入場
你有本既係香港做穩陣好多啦
美國房地產市場其實得幾個地方係有需求
其他九成都唔掂

你間resort 係邊?

Kissimmee

嘩，咁鬼遠，唔怪得你唔想去。你間resort打算賣幾錢?

交稅交死， 逐年收房產稅